[雲加] 大家收到朋友傳黎既船公司風暴消息未呀

有人想知再講

收到

快send

我uncle 仲未影到個風眼

收到了, THX 查子